話獨派俾籍口中共立23條果D，想問澳門有無人搞澳獨？

點解澳門又有23條？
想問03年果陣香港有冇人講港獨？
點解果陣又立23條？

根本2003年香港葉劉話立23條
嗰陣大家都重係大中華膠
連左膠本土獨派都未有

但五毛會話最衰係獨派

五毛同泛民狗一樣都係賤到仆街講歪理

嗰陣香港人淨係反董建華, 楊永強, 葉劉, 梁錦松
而唔係反成個港共政權同埋中國

五毛於時事台站務台全面圍攻

澳門冇反對23條，有冇澳獨都會順利立法23條。

但香港情況唔同，之前你哋反對過，過去中央對香港的態度都係比較忍讓。但自從立法會宣誓出現港獨狗宣佈獨立，中央先唔可以再忍讓。

只能加速進程，本來預計50年慢慢銜接，而家就未必再可以慢慢嚟。

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

一鳩樣

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、香港建國 = 黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

我真係覺得你好慘 中共講乜都照單全收